有冇人係整車既？

整車有咩前途？想試下入行做機修